[注意]幫手推推!!17歲幾今年都可以投票!!!!!

巴打幫手做張圖丫, 話比大家知.
今年9月25號前生日夠18歲, 依家可以登記做選民, 區議會可以投票啦, 投走HIHI啦
做張圖出FB推比後生仔知, 感謝

Reference link: